[ViuTV 8:30]Hotel del luna德魯納酒店 (2)

主演:
李知恩(IU)，呂珍九，申正根，裴海善，表志勳(Block B P.O)，康美娜(Gugudan Mina)

2019年，首爾市內變化最大的市中心正中間，位置於黃金寶地 — 明洞的古老破舊建築物，乍一看就像準備重建的空建築物，但仔細地看的話，其實是經營中的酒店。

如果早上的話，在那前面有數百萬的流動人口經過，卻幾乎沒有客人進入那酒店裡面。而在開始入夜、路上變得更冷清、市中心也入睡之時，招牌便亮著燈光，酒店樓層亦會升高的....德魯納酒店。

靈賓專用的德魯納酒店裡，超精英酒店管理人具燦星擔任著總經理，和乖戾、脾氣暴躁的社長張滿月一起，為特別的靈魂客人們提供特級服務時發生的故事。

IU my wife

留名

隻老虎好q

咁熱個包，點樣食到

lm

屌1001左

IU啲戲冇咩表情
16集都係咁嘅閪樣？

好多表情
第一集生硬小小
未混熟，同佢既形象係高冷
本身都睇唔起人類咁上下

咁佢個角色開頭某程度係西女人嚟嘅

認真 頭幾集係有啲生硬 未入到個角色
但中間開始會好好多

依套劇D伏線勁到痴線
真係要睇足全集先明
之前韓國首播，每星期播兩集
D鬼既線多數會分開成個星期先解決 真係好吊癮

吊癮位再插片尾曲正到
不過viu咁播法體驗唔到

隻老虎真係翻睇先醒返起原來頭一兩集出現過

agger
之前睇黃viu係睇兩次 第一次睇進度，第二次臨更新重溫睇細節
真係好好睇 OST又好聽

啲細節..

我12月先知有呢套野
個陣想買佢啲product都無晒了
一係就炒到幾倍
好彩趕得切叫朋友幫我訂左套藍光

條奈何橋咁似梨泰院朴世路昏迷時送佢老豆最後一程嗰條橋

好多特技，同埋啲景搭得好靚。
冇睇開韓劇
想知韓劇係咪一向咁Dump本？

岩岩睇到第8集 跟手cap咗幾張圖

off topic一問梨泰院其實好唔好睇

開頭好好睇，後尾跌watt

竟然咁少cap圖

個故事我覺得唔錯
只係劇中啲女角唔靚
同埋後期進度太快為咗就返16集

以電視劇黎講，呢套大製作黎
我都想知製作費幾錢
用左唔少電影級CG
啲運鏡分鏡都係電影手法
2層高既酒店大堂廠景都係
連OST陣容都係韓國當紅既歌手唱
太妍，Punch，Heize，請夏，Paul Kim，Gummy，Red Velvet，Ben
講緊係有超過一半都係上過音源榜頭幾既歌手
仲要係每一首都好好聽，佢OST過半一出就上左頭十

如果同近期其他出名d既劇比(愛的迫降/梨泰院)
應該最少用多幾倍開支？
愛的迫降去左瑞士，仲有2粒巨星應該唔平

開始推主線
唔好劇透

唔好睇少愛的迫降
依套雖然CG少啲，但個北韓景，入面道具都唔平
睇過話劇組專登買北韓手機，1部價錢=3部iPhone
仲有去埋瑞士 蒙古
我覺得del luna 同迫降都係TVN上年重頭劇，一套暑假檔一套年尾檔

In tVN we trust

利申 我
德魯納 > 迫降

北韓景係點拍出黎?

正赫屋企條村真係搭咗條北韓村出黎拍
其他北韓景睇依條link

計埋出國，兩粒星既片酬 兩套劇既製作費都好高

唔好

+1💙💙

兩套都好睇就得
我2套都有買OST支持

我係Apple Music down落黎聽

買碟嘛，啲劇照值得收藏

好睇到 因為佢入左IU坑
利申 無睇開韓劇 未睇呢套野前唔識IU

唔住睇曬了，睇到頹撚咗，成套嘢各種嘅生離死別，唉，而家沉澱緊個人

same 以前淨係知個名

睇完上個po，13號房是咪真係好恐怖，我睇到男主入房，睇唔睇好

夠鐘

開波

繼續睇

Uuuuuuuuu

睇下你心臟承受力我覺得唔恐怖
Btw 13號房條線其實好好好好好好睇

留名痴線佬想要IU踩/嚇佢

原來經理當年都係被sell

經理幾型

30年冇得屌閪咩感受

我都覺 佢唔靚仔但係好有魅力

會番屋企

我講舊嗰個

會打飛機㗎啫

好想瘋狂俾IU 踩

有埋牌
地府呀？(地獄政府)

iu

有冇人覺得男主個樣好怪

你係度陪iu陪到頭髮都白好過係出邊做社畜做到爆肺炎都仲要搭地鐵返工啦

應該真係同政府攞咗牌

IU係咪咁多集，都唔會重覆著同一件衫。

做呢間酒店 其實真係好有意義

如果死咗真係咁,其實都幾好

睇完個Room Service咁正，好想死呀

生死未屌夠咁點

原來為咗咁先請人

屌 真係

如果成世未𨳒過閪，IU 會唔會幫手治愈？

地方政府

利息都未夠丫

大把女比你屌

其實我諗佢係啲有意義嘅願望先ok嘅

請人類做總經理嘅原因

泳衣

屌到死多次

仲要交稅
想問吓點樣報税

快啲 10:30

今晚阻我睇電視者死

對眼分得太開?

仲有啲人查牌咁點

咁我留返日光日白先睇

唔怪得佢地係收陽間嘅錢

真心有啲驚

阻人扑野？

但好戲

iu上集已經講左係咁賣高級嘢食

做咩咁驚
個女仔都幾nice呀

咪係

咪就係

上年睇完 今年睇多次
IU

貼到咁埋

轉行做道士囉

聽原音睇知恩西面先好睇

貼到 IU 咁埋

刀片王

巧驚驚啊

Jaguar f-type

好多車呀

係度做幾好呀
有意義 有靚車 有好西

究竟咩係跳大神

大貓重本贊助
成個場都係佢啲車

好想俾 IU 西面

無限飛刀片，萬刀訣

男主角好煩

呢套題材幾特別

品味之選

捉老虎

鹹濕仔扮高鬥，吊高IU來買

占順

孤獨終老

仙女

最憎呢種人

British Motor贊助？
Range Rover 大貓都有

老虎係韓國嘅真事改編黎大家可以留意下

越睇越唔順超，好彩有iu

原來真有其虎,唔係鳩作

9up

又係呢條友

一定係
估唔到連啲舊款都擺埋入嚟

老虎同紅豆粥有咩關係

冇

再9up

俾返隻眼你就唔叫做呃啦傻仔

插盲個死仔佢啦

iu係食貨

又送咗一個完成心願嘅人走
嗰個感受一定好難忘

佢要講幾多次唔去德魯納

黑衫嗰個男人好似做過金秘書嘅隨行秘書

又食得又屌得，多功能食貨

聽講有啲酒店好猛鬼架

做咩變咗黑白

吸魂香，短時間增加遇敵機率

畫風突變

IU

有考試

安全帶個幕好可愛

俾你對住 IU 做你老細，日子如何過？

韓劇有好多野都係改編自真野
唔係9作

冇
純粹想食 想追星打卡

有質素好多， 唔似cctvb

我係佢仆到去做啦
有得日日對住iu(雖然我唔係佢fans)，又有得瘋狂揸靚車

IU 係你老細，你會點？

每日睇佢有冇戴bra

依個真
人地係天馬行空得黎有根據
睇埋落去就知

唔太敢睇 唔想喊

但係冇得寫落cv度

BIOHAZARD?

其實係，仲要有法力可以保護我

似殭屍多啲

唔恐怖

IU個嬲嬲樣

辦公室喪屍

做到頭髮都白先有得走
唔寫落cv度算係咩

我都feel到應該會好多喊點
一講生死實有呢啲

聽人講後期劇情會喊到傻咁

知恩b

佢係咪過勞死？返工返到不似人型。

係 超怕

係 我喊傻左

我以為做番20年就ok

笑死社長

係⋯⋯幾乎每一個人都會令你喊

連哈佛MBA都睇唔起

故事設定係某啲情況下可以走到，唔一定要做/做到死

經理

嚇死

佢去普通酒店做真係盞嚇死自己

有冇人覺得IU=馬小玲
男主=金正中

咁都好過去三星LG大企業做社畜啦
真係做到死架

濕身了

我第一次睇完個陣要3日先脫離到

雖然成套野幾好笑
但當中硬係覺得有種淡淡嘅哀愁

橫死掂死
我要死係IU個邊

又係隻女鬼

我和殭屍有個約會

打大佬

屌jm9

做乜勁

份工冇咗lu

呢個係咩垃圾方法嚟

iu又 換衫

男主呢個頭仲好睇

做咩跳水

09黎

避鬼

其實點解咁堅持請男主角做經理？

唔洗番工啦？

係 變番09😂

iu依個明日香頭好正

其實我都唔多明跳落去做乜鳩
係咪純粹玩鳩珍九

之後會講

因為係神安排嘅

仆街仔

兜唔到架啦

神劇
有IU再加100分

話iu係老婆

太太 😡

Honey

狗咩
sit down plz

原文係Honey

其實呢個集團會長都幾nice

好想撕爛iu條裙 狠狠的懲罰佢

iu著套套衫都好靚

cg

其實呢套D畫面做得幾好

原來幾得意

IU定三上悠亞?

西面好正

依個影相位留個條伏線我又係喊到仆街

點算成個腦都係張滿月同具燦盛，好討厭煲完劇之後空虛嘅感覺

真係好似撚狗咁

總經理好sad

幾型吓

現實韓國呢啲會長 日日玩3線kpop女明星

諗下諗下經理係德魯納做同做社畜一樣，為間公司浪費咗幾山廿年，乜都拎唔走

依個演員專做會長
愛的迫降入面又係做會長

佢左邊臉粒癦

有嗰個氣場喺度

why not both

可以脱，佢唔脱啫

好想有第二季 但好似話未有呢個打算

八婆墨

小朋友先做選擇

有第二季都無咁好睇⋯⋯好好地完咗佢算啦

777 🤮

仲夠膽拍csi果三個英文字母出嚟

咁嘅年紀係做呢啲架啦

韓劇唔會有第二季
李屍朝鮮除外 跟美劇形式

DLLM又嘥哂納稅人啲錢

又食

屌呂珍9好撚煩

次次都係想食嘢

長白山唔係人參咩

未必 如果有第二季應該係金xx

粒墨咁qq都反

係救左你老豆丫

浪漫醫生金師傅都有 其實都係主要睇班編劇

佢地已經講咗唔會有了

成枱野唔食咁嘥

仲有檢法男女

煲下套填補佢

嘥咗20年時間，你咁撚大膽

蝦女人

好靚女

正仆街

其實個無眼鬼都好可憐
做咩唔幫佢

咁夠薑屌女鬼

總經理

老經理

隻無眼女鬼好恰啫

之後就知

經理死咗？？？？

山齊士

人哋唔想走，你條hihi就呢樣係樣

盧經理

老經理死左了

正一自私精

原來已經死左啦

rip

老經理只係出咗好短時間
但居然唔捨得佢死

死左冇耐

真係完全無曬自己嘅時間

痴線，第二集就整喊人

死仔包，插撚盲佢對眼啦

繼續係度做啦不如

老經理其實好nice亦係好重要嘅角色 冇老經理就冇男主

壽終正寢

壽終正寢。。。。

佢解開曬心結無需要留係人間工作

逃犯條例

無人無物

哭了

屌

盧經理英文名可能就係Bill
The bill is dead

呢個就係睇配音嘅好處
亦係廣東話配音珍貴嘅野

睇到想喊

無佢男主唔會留低

妹妹？女？

好撚癲

正啊

Diu

佢越來越老丫嘛

呢套野又笑又喊

喊咗

咁快就搭車走

10/10

咁快走

你老味
呢度都睇到眼濕濕
之後係咪會有仲癲嘅劇情出現

最鬼癲係
老經理既遺憾都係為左酒店
為左滿月，為左酒店
寧願犧牲自己僅餘既時間
變成鬼都要去勸燦星呀

但個樣唔變

iu件衫靚到

講緊佢一路老，IU顏齡無變
應對社會嘅關係一路唔同緊

佢冇心結 早走早投胎啦

盧經理已經對人生冇牽掛
選擇投胎

有， 畀定心理準備

癲10倍

不人講佢呢件黑3 好鬼透咩

想哭

好鐘意老經理

IU眼濕濕

好撚悶

明白！

張社長都係外冷內熱。

iu人3口硬心軟

會長

咁我仆街啦

係

Another day

屌好撚短

你條死蠢

口硬波軟

已經想哭

唔係掛

下集正式做經理了 劇情都開始推

夢見IU

個看點係咪iu ?

美娜幾時出場㗎

我都係
眼濕濕了

打飛機

劈死佢啦，啱啦

仲要癲10倍

好似無咁快喎

唔係
個劇情真係好睇

如果計viu嘅話應該要等多4，5集

夢見 IU 發咸濕夢

本來睇iu ，點知套劇原來幾吸引追劇了

好好睇

淨係唔放心張滿月

酒店入面每個member都係咁

個劇情寫得好完善
有message,所有故事線都好完整

我個陣真係喊到cls

佢唔係無感情
佢唔係咁絕情
只係佢自己知
投入感情之後自己會唔捨得
所以選擇左唔留任何經理係到做過既痕跡

所以佢唔會去送老經理

全因為 唔捨得

上癮了

呢套野真係算好高汁

套野又幾好，係頭1/2集慢左D
D鏡頭影到IU好靚

應該要等多陣

第1集睇完就已經忍唔住煲曬

史上最好睇嘅韓劇 沒有之一

最後一集全程喊住睇

依套劇真係冇一幕係多餘

2019年外國投票最佳韓劇

好睇。好刺激！IU!

IU好正

最後唔夠喉

港劇有呢d題材就好了

好
本身都係見有美娜所以想睇

我頹到喊唔出

老老實實
拍得靚我覺得愛的迫降拍孫仙影得靚d
唔係比較個人，而係鏡頭影到既感覺

咁嘅筆直應該得電影先做到

可以成個鐘影住iu

外國人好鍾意呢套

勸你學韓文/日文
睇人地d劇好過期望香港拍到咁

上幾套叫新紮法官/韓國叫漢模拉比小姐既都好好睇
依家日本都拍唔出啲有深層意思既劇集

頭兩集要交代下套劇嘅設定嘛

最高收視12%真係嚴重underrated

真，套嘢好大手筆，各種CG，屈機嘅廠景

德魯納酒店好有深度
啲社會熱話有齊晒咁滯

仲低過迫降

啲衫同手袋全部名牌
靚到

繼續直落睇打天下，支持viutv

車

我同老公都唔係好睇韓劇
不過呢套我哋都覺得好睇 晚晚都追 好吸引

Sponsor啦呢啲
花絮話個手袋係硬膠造真心好好笑
IU係到敲個袋

佢啲CG其實拍得住荷理活
依個真係要讚韓仔既劇

咁岩韓國最近又有N號房事件

韓國電影啲特效都好得
特別係白頭山個類災難片
第一次睇個陣個感覺同荷里活一樣高汁

IU好靚

IU 真係好正

之前韓國做左個19至20年全球最受歡迎韓劇調查
德魯納酒店第一
愛的陌降先得第二

[url][url]個時睇每個職員離開喊到傻[/url][/url]

唔識加密？

IU 成日話個肥佬金秀賢一口食咗個包
最後係咪有 真金秀賢 出場
btw 勿劇透

輕輕一推

特別後尾幾集 由頭喊到尾

聽緊done for me，好啱我追完成套嘅我

肥佬係金俊賢

真係唔識架喎

新紮法官 淩晨1點重播緊

係，但得星期一至四有得播

Viu TV黃金時段仲有1030果套鳩遊遊對抗三日兩夜

次次話隻老虎唔肯交配都諗起呢張相

梗係睇埋 8：00套 信用欺詐師
雖然俾 viutv cut 到一日得 三分一集

Same

有冇人有睇黃viu 套他人即地獄

私心taeyeon all about you

諗緊viu係咪特登用依套黎打cctvb套藍絲劇

隻老虎標本個樣好撚假

IU fashion show

好睇到我驚會忍唔住上網追埋剩低果啲..

呢套係咪雪梨嘅遺作。。。

其實全部OST都好好聽.
好多歌其實用既樂器都唔算好多好複雜, 但就好好聽..

yes

佢有份做?!
第幾集?!

越後出既OST就越sad
remember me so long done for me

做咗30年的經理, 本來可以退休. 點知連嘆世界都未開始就要上黃泉路.

但係我覺得對老經理黎講德魯納就係佢嘅世界，佢都唔會後悔，如果唔係佢臨死前都唔會搵男主

佢唯一牽掛係張社長 已自行解決
好有愛

韓戰嗰陣係咪太好生意,忙到唔得閒影相

印象好似有韓戰相ga

btw真係好好心機, 連呢啲artistic ge野都整得咁詳細..

你地有冇follow 社長個ig

完劇就冇更新
睇下今年一週年會唔會更新

閪面特輯

唔知算唔算劇透 但真係好靚 忍唔住都要post

sulli

唔search都唔知

話如果過100萬fol會比小驚喜fans
但我由90幾萬睇到佢跌落85萬

無小驚喜

號召15萬個ig fol佢

可能社長已經唔記得密碼

早排好似訪談話會login望住發呆
但好似比人hack完之後講左停用AC

沙啦me da

推

Pish

準備

又係睇老婆時間..

open ball

留名痴線佬話Iu係佢老婆

想問下iu戴係頭果塊網叫咩名

大貓做得好真

漁網

IU真係好靚

韓國製作...真係好勁

iu好正啊劇情又好睇 上年已經睇咗一次 忍唔住電視送飯睇多次

IU個look

冇眼鬼都好似好慘咁

一早咁做啦

咁好人

係好慘 睇埋落去就知

扮講電話啦屌

我完全唔覺得佢恐怖
男主仲要咁惡

的士司機：

佢都係無依無靠先咁跟佢啫

咪係
佢都想搵人幫手啫

好多鬼戲d人都唔識咁做

冇眼鬼原來幾好睇

都幾靚呀

一除眼鏡
諗起表哥張圖

係男有魔力變返佢有眼？

第一次會驚
見唔見下都會開始冇感覺

解開心結

Night king

個士兵都有心結

唔通呢個係英靈？
蘭斯洛特爵士？

@jragoo_

有排未解 遲d再講

Night at the Museum

隻爛眼鬼做咩變返有眼

套盔甲有

盔甲行得好型

其實現實世界會唔會爛

羅馬版哥布林殺手

超型

道具組好嘢，灰甲已經唔係道具咁簡單了

咁無禮貌 IU咁樣插完我我一定會講thank you

好想俾 IU 插

All about you

死仔，下下都要老娘來救你

張滿月好型

以後老虎只可以你長白山食人參

滿月呀

灰甲

本身諗住有靚歌聽 點知得一句。。。。

Ching sick ball

屌你個銅像睇落真係邪氣十足

大貓表示好開心

屌，打快手左

灰甲恐怖到唔想見人呀

泰妍×iu = cls

仲有 Heize Chungha Punch

笑死我
即係個士兵真係有灰甲
咁你都知

好記得睇大結局一播Remember Me首歌就喊出嚟

仲有ost女王Gummy

喂仲咩唔pin番社長 ig

我覺得似fate zero個berserka 蘭斯洛特多啲

灰甲應該用腳癬靈一嘢收佢皮

好囉

我諗起李光洙

李到睍幾靚仔

白衫iu好靚

加埋羅梅樂
冇得輸
唔洗IU出動

都幾似嘅

咁即係IU支簪有腳癬靈藥膏係入面

襯過同呂珍九 佢哋古代火花都仲好

開始推進古代劇情了

遲d出場果個veronica仲靚 (唔係金栽經)

連登仔有樣學樣跳過去攬住

清明呀

見到靚女就出哂水

扯撚哂

色心起

見到靚女定曬格

衰咸濕

抵死, 鹹濕望我老婆

溝女

個衰妹好鬼死粗暴

衰咗囉

好想被iu打

呢度佢大把老公， 你排第幾號

飲口水尾

條龍好長吓

小姐咁豬扒

再睇一次一樣咁正
有無人一樣好唔鐘意個公主

0靚仔比人捉仲要咁串

諗起一片陰唇萬人嚐

江南美人果時幾好樣

渣架

公主樣衰丫嘛

連登仔聽聲嘅時間來啦

輕浮嘅賓周

Sky castle都ok
呢套好唔鐘意佢 搞到有d去到演員level

呢幕IU拍到聲沙心痛

呢幕睇都覺得好辛苦

呢套古代line好感人

如果嗰個係豬扒
就唔會救了

覺得爛尾 去到最尾幾集真係好悶

如果係豬扒唔追上去啦

玩完泥沙肯定香汗淋漓

奶埋啲沙？

古裝iu真係型到癲 格劍

當時這把劍離我的喉嚨只有0.01公分

我睇左頭幾集已經唔想睇

仲要成身都係

快慢啱啱好

講佛偈？

係重點黎

估唔到咁嬌滴滴可以都幾型

社長係咪酒店最後一個客人？
未睇過 鳩估

輪迴呀嘛

阿婆仲係到？

呢套iu靚到每個鏡頭都可以cap

呢個唔係普通阿婆

第一集男主老豆見到呢por樹開花又係有咩寓意？

神黎㗎

神婆?!

藍絲老豆睇到眼都唔斬iu吸引力唔係講笑

個人理解為神安排左個契機比燦星老豆賣仔
=神既旨意，安排燦星去滿月身邊

仲以為佢交低個客棧俾IU就甩身走人

正 咪比佢睇機場惡犬

屋企自動轉台

其實 iu 大家平時點讀
說咁矣you ?

佢係神黎

劇透好似唔係幾好

374好慘

老婆

咁你呀媽有咩反應？係咪可以post上十萬個激嬲女友的理由既page?

仲有個英女王細妹

個阿婆好似想佢死咁
比花(信物)佢

麻姑神
呢個係負責送花比離世既人
亦係最大既麻姑神
德魯納酒店係佢既領土
1300年前安排左滿月管理咁解

韓文就呀eu咁
香港通常就咁 I u

唔知咩反應佢㩒電話冇睇

韓文寫做아이유, 拆開讀就係A-E-You, 不過就咁讀都係叫IU

問卷調查:Iu 係連登有幾多個老公?

PO好可愛

影下面做乜？

呢個角色真係好啱佢做

我死左都想住

IU着白色真係好索

1個，嗰個就係我

IU呢下登場真係仙氣與霸氣並重

睇睇下我老頭認得09做過機械人

社長

襟電話無睇就已經係一個反應啦
投稿啦

我夜晚就會係viu po蒲頭

呢件真係靚

好多歌聽

屌你，靚到咁撚樣都唔留係到做

Iu d鏡頭屈到

本身靚女著白衫威力+100
IU著+200

屌 又係得兩句

好似完韓國第二集了

有消防員
諗起與神同行

大家都傲嬌唔使爭

夢見打飛機

Yes

玩Crossover, 可能係前傳嚟

夢遺

夢到iu
要check下條底有冇濕先

只會覺得男主角扮哂野

發春夢

好想比iu性騷擾

j咗幾多次

屌IU好撩

你問過班排隊嘅巴打未

呢套戲d ost首首都好好聽

我晚晚都綺夢到IU BB

個個都係貴人

我會嫌棄你， 好曖昧

正 夢見扑IU既綺夢

入咗嚟

珍九啲演技真係好正

呢套係我惟一睇曬全套嘅韓劇
又可以重溫了

上身

咁打法

應該大把人

笑死

霸道女總裁愛上我

套套衫都好貴咁

我覺得算係另類NGO嚟，應該係交一千可以搞掂果啲

好中二病

總有d on9仔黎靈探

404 not found

毒撚

404 😅

個樣有啲變態

not found

做咩唔開
咁撚細膽

貴到on9

渣ga

縮得咁快

404又係一個伏筆？

尻縮

配IU 果個配音都配得幾好

係囉 iu都係到驚咩

軟弱的人類

我諗係

我都咁諗緊

IU都唔會想佢死啦
想佢死 頭先就唔救佢啦

第一集呢度啲人唔係咁講架喎

有故事
但上面爆左咩事了

OST cut咗好多？
印象中應該冇咁短？

集集都俾人撚架啦

我係0號順位

咁先完韓國一星期

有樣嘢叫習慣

唔係掛
我特登睇廣東話配音
唔好搞到我想去上網搵番原裝睇

sponsor 唔使錢

有iu就會硬

韓國2集=香港3集半咁

viu配音組真心高質

啱啱社長登場好似係埋尾播片花配another day
本身好似係全首，而家Cut左直飛下集

我老母都問IU 係韓國係咪好紅

佢話佢好靚女, 問我佢有冇整容

世界地球日，巨人
人類真係毒瘤來

條女成個機械人咁

怪獸公司啲門

我都係睇廣東話
想聽OST就上網聽全首

我忍左好耐睇到最後 個結局悶到飛住用十五分鐘完左

去泳池戴黑超好合理丫

科幻片都咁多時裝

具燦星老豆唔知有冇做過客人呢

呢套劇個setting真係幾好

你播番佢第一次港場唱"喜帖街"佢聽，導佢升仙

咁電話 表示:我有兩種功能被廢武功

係外國返唔到去

依個景

哇 啲指甲好恐怖

緊係聽喜歡你

所以香港果啲咪死咗先跳落去

啲歌長啲啦 唔該

IU隻手

仆街仔，借啲易 high 身 high 勢

到我摸返

因為本身係片尾嚟

IU 依下好撚靚

呢個正

Taeyeon All about you

其實而家社長已經開始鐘意男主

佢係到一定比人圍

史上最乞人憎男主角

琴晚一次過睇曬16集，而家又睇多次套劇製作好有心機

我都係
最尾飛住睇
大結局15分鐘睇完

但明明之前集集都好精彩

我都好想睇下果間404房係咩料
之後既劇情有冇講？

對 IU 有興趣

成日啲對白好曖昧

未只係滿意，因為推車救佢令社長諗起清明用馬救佢

呢套戲iu演技進步左好多

我唸由佢推架車嚟已經開始有好感

有

cls

成首 all about you

屌你，咖啡自己浸得唔得呀

條友有啲似哈利波特

隻鬼聽左幾耐

一次過

mina

其實呢出戲唯一爭少少嘅點就係冇講清楚幾時鐘意

Mina來了

美娜

轉身係iu牌微笑
比導演問你係角色笑定真笑

屌你，死學生

mina出來了

男主咁驚鬼做唔做得掂經理

55
簡直屌打呀GEM

哇 揸車嗰個真係嚇撚死

有冇咁勁，18粒鐘喎

之前唔知邊套既老虎仔

要適應嘛

佢嘅轉變都係好睇嘅地方

雞籠仙女傳

Cult片雞籠仙女傳

係未占順

仲同一個配音員

奪舍

Mina大隻妹大力到扔到人落橋

其實唱歌都幾正，得閒Google吓I.O.I同Gugudan

抵啦
推人落去

原來韓國都有一樣野

我諗起打飛機隻手會變黑色

轉台睇到 睇睇吓又幾過癮
仲以為係漫畫改編

Mina都幾正

李準基

IU 個衰妹又換衫

原來仲有吸血鬼

佢做主角會好型

四爺

驅魔師都有CLS

李準基四樹cp

原來係黃絲

Fd客串？

有冇收番睇到鬼嘅能力

太空人

戰鬥機都有

太空人嗰度又笑死

好多客串

佢無得收

堆人選奇奇怪怪

佢見到人唔覺得驚訝㗎咩

社長個樣

IU啲閪面真係好正

呢度好好笑

Cult片來喎

太空衣西面

咁咪可以一世做驅魔人

iu連太空裝都有

張滿月都要著太空衣

鬼要著太空衣

唔怪得知唔揀其他人
咁撚閪

三順位

佢就係Mina

驅魔人好cls

ep3右上

具燦星 前世係咪嗰個古代男仔

片封面有條女著藍衫
乜水嚟

所以第一次睇我一直唔知滿月係咩
係生靈定係死靈，到好後期先知

呢套劇到底使左幾多錢拍

好重要嘅伏線 唔講得 不過我好早估到

就係kang mina

最左邊咪美娜囉

睇埋落去咪知

後面會交代
怕劇透咗你

Gugudan Mina，咪係個學生

我都夢到社長你呀

好我等

暫時睇Viu真係一刀不剪

如果係iu 咁黎搵我,我一定

如果揀個驅魔人,套戲會好睇好多

係咪有關連？

原來佢就係Gugudan Mina

我都夢到你架⋯⋯

佢一集當兩集 無得唔cut片尾

揀左，嚇到iu投降

我會開個條件要結婚先

但四王子個年齡上唔太夾
雖然我都好鍾意佢
四樹

但要等佢驅到惡魔先得
仲要咁撚死串 難control

有 睇落去就明
所以話依套野伏線好癲 開頭講完輕輕帶過 去番中段變成一條線

我都想知，痴線，個個sence換一件衫，又cg又盛

衫實有sponsor啦

題外話呢套同鬼怪都類似題材 但點解呢套收視低咁多 兩套都有睇晒 覺得鬼怪有少少吹大咗

同意

記得有部分衫/飾物係本地品牌 唔係好貴

你個名都有啦

套劇其實事出必有因
成套都係圍繞住

緣份，輪迴，因果
再用愛情同神鬼將人物故事連接

韓劇不嬲有靚仔拍嘅大回響過有靚女拍

佢大結局12%創咗tvN 2019年最高收視喎

大製作黎 成個lineup都all star

然後洪氏姊妹終於唔爛尾
之前有套叫big玩得太大男主一世植物人

編劇成日爛尾？

武法律師

viu應該唔會剪
又唔係有咩粗口 暴力場面

因為通常個頭開頭好好，好多野引你追
最後會突然兜得唔好咁

有線個收視唔可以用sbs果堆俾

個收視大概要x5

Cls，認真？，男主一世植物人？係咪就咁叫big？check下先

片尾先正
有彩蛋同完整OST
BTW viu咁cut法咪冇哂片尾彩蛋

佢專玩科幻 成日吹得太大完唔到

咁有咩劇好睇？除咗德魯納酒店。

我的女友是九尾狐
主君的太陽

出名爛尾
呢套真係另眼相看
同IU早幾年比班韓國人唾棄得好緊要
早幾年直頭縮左去日本發展
係近兩年先谷底反彈
由最討厭女星變成最受歡迎藝人

12%有少少underrated 值得再高
BTW 如果計埋迫降，佢先係最高

你個名 世理鬼怪平均都18 德魯納故事豐富好多

因為鬼怪俾女睇，依套俾仔睇？

睇得出佢演技係每套都有進步
由漂亮男人到而家，演技進步咗勁多

呢個mina 唔同戲中個個mina

主君的太陽
嗰時都係集集追

我的大叔

漂亮男人係收視毒藥 套嘢有iu都頂唔順
我的大叔真係睇到演技

但好多人都覺得呢套都係爛尾 利申我唔覺

愛的迫降好唔好睇

其實都係我的大叔先開始爆發
步步驚心都係少尷尬

真係到大叔IU先演技爆發
但其實講真，睇完德魯再睇迫降
對比返珍九IU同玄彬孫仙真係有好大段距離
希望下套會更好

男主ok樣衰

heat 到華盛頓post都有報

題材幾吸引 好睇嘅

+1.....啲韓情好悶雖然我係睇哂全套但我係跳住睇，德魯納我係追住睇仲要睇完好唔捨得，德魯納雖然係2019最佳韓劇但我覺得值得更好

當年啲人話《來自星星的你》好睇
我都係飛住黎睇

呢出都麻麻

呢套我喊到

個尾去得急

反而覺得呢套嘅尾埋得好好

幾套香港好爆嘅其實都係一般
唔同背景設定但都係靚仔靚女大路劇情

步步驚心個導演太鍾意影超大頭
真係每個人嘅表情郁咗少少都會睇到

我第一次睇估到個尾
到睇到個下好不滿
寧願佢sharp cut
但之後再睇多次，其實又唔差
發現自己miss左唔少細節
配埋細節既話其實都好合理

劇透慎入

劇透慎入

都係男女主角本身紅

依套劇真係推咗好多人落iu坑

張滿月個人設好似馬小玲

落咗韓劇坑先真

連iu自己都話張滿月係佢演過最悲傷嘅角色

臨，兵，鬥，者，皆，陣，列，在，前
誅邪！

孔劉

IU做戲勁D定唱歌勁d

子華套野咁快上電視

佢歌唱事業好啲..

睇得出佢自己都好鍾意依個角色
專登有兩集iu tv講依個角色同佢自己

一定係唱歌

李敏稿套新戲 iu做女主就正

兩套我都好鍾意
但客觀黎講，我排德魯納高過迫降
迫降係贏兩粒星同北韓題材
但德魯納寫好多社會議題同生死價值觀

歌手身分係kpop入面嚟講係頂級
出新碟時音樂節目首位係自己嘅歌對自己嘅歌
做戲最多係好戲嘅idol

覺得如果酒店係netflix都有嘅話 係香港回響一定更大

借個位先 召喚聯署師

裡面有好多為香港打定安全網既聯署
假如我地唔打好 我地好難用最低程度既損傷
去真正光復香港 奪權當家

前一兩日李柱銘俾狗塔，但喺美國政壇引起如此大既迴響。正係因為先前聯署同請求美帝落實《人權及民主法案》而致，趁機俾藉口美帝加速打殘狗共，何樂不為？

1.你話，小，我光復香港既目標都唔同~
答：但你咁樣係可以幫到國際戰線+其他戰線既手足wo，兄弟爬山可以共同努力㗎，你幫我，我幫你咁解姐

2.你又話，小，會曬我時間㗎，我時間好寶貴㗎~
答：去vote4 hk 簽署到confirm signature【記得一定要出Your signature has been confirmed個畫面你先簽到聯署㗎】，唔夠1分鐘，幾個聯署咪最多曬你十分鐘左右。
黃色Youtuber圈都話要CLS【其實應該再多個 No Skip既，因為咁樣可以令果個Youtuber收到錢錢，咪做到更加多高質既片俾你地咯~】

聯署都可以嚟個SECS㗎
S: Sign【簽署聯署】
E: Email【去Email度Click封聯署確認信】
C: Confirm【確認有綠色提示字】
S: Share【俾更多人一齊簽，眾志成城】

3.你又話，小，我一個簽又無人簽，玩撚啊？
答: 恭喜你答到問題所在啦~ 你一個簽係唔夠㗎，所以要些牙，同玩個聯署challenge，邊個簽咗一個聯署就Tag三個人，而果三個人亦要接受挑戰，自己簽完一個聯署再tag三個人，如此類推。616都做到200萬人，69都做到100萬人啦，聯署要10萬咋wo，成10倍既容錯率，點計我地都著數啦~
香港人最鍾意跣人蕉皮，你咪可以喺幫到運動既同時合法地跣一鑊，對方又唔會話你撚化佢既，搞掂~

4.你又話，小，我憎鳩外國勢力㗎【同時適合於政治潔癖】
答：其實呢，就同你憎鳩飯民既道理一樣【我都係憎鳩】，你憎鳩咪利用佢最大功用，用完咪當佢condom咯，飯民點解可以隨時當你condom，咪就因為佢喺需要既位度利用到你既最大功用，用完咁咪搞掂當condom咯。同樣地，你憎鳩外國勢力，就要利用外國勢力對你既最大公倍數嚟達成你既目標。大家既目標都係要光復香港，實現雙普選㗎，再經民選政府實現五大訴求㗎係咪？

廢話就唔多講啦，連結就喺上面~記得些牙，簽曬佢啊

國族自主自強，構築香港共同體
重新立約，還我民主
香港獨立，唯一出路

P.S. 約 = 社會契約論，有興趣自己google~

爛尾又唔稱唔得上

澳洲netflix有
香港比viu買左
台灣就愛奇藝
但viu半年播2次算係咁

其實果時見地鐵都唔少人睇

好睇 值得追
睇完會變男女主cp fans

仲有iu唱ost啊唔係唔睇啊

點解IU唔唱自己劇OST

迫降好悶 睇左五集棄左
Del luna係睇左1集已經入坑

冇得比
玄彬出道10幾年，大賞都攞過
孫仙差一個青龍就第二次電影獎項大滿貫

有唱 不過冇收錄 佢話當送俾觀眾

好想要flac

外國人眼中真係德魯納2019最佳韓劇

iu演唱會仲唱呢套劇ost 睇得出佢都好鍾意個角色 又開晒ig宣傳 佢份人平時私底下都少上水 嗰陣仲update密過自己ig

本身ost個cast都勁到痴線

無計 韓國同香港唔一樣
sky castle韓國好紅 但香港唔hit

咁緊係啦

有邊套唔唱步步個陣李準基上埋台重演遮雨

趙學而都睇

已經冇更新了

nowe免費至6月8，有韓語版

社長咁都返得返酒店己經好勁..

如果IU首歌入埋碟 隻碟就集齊韓國最紅兩個女solo

係N個最紅女solo..

本身諗住iu新碟會有
最後都無
睇嚟只可以係演唱會點歌時聽佢唱

睇完 冇感覺

有唱 但冇擺落專輯

佢好似話自己拍劇唔會唱ost 之前製作人又係咁

但11年個套dream high 佢有唱OST

果套佢唔係女一掛 同埋果時新人

首歌可能唔係佢公司啩 JYP寫俾佢唱 iu自己拍劇唱嗰啲ost一係收錄自己專輯 一係就唔出

[ViuTV 8:30]Hotel del luna德魯納酒店 (3)

其實佢係類似半人半鬼咁，應該係得翻個軀殼係度，後期有講佢同酒店既關係

機會黎啦

而家仲駛唔駛14日隔離

啲電視劇服裝好危險

又係老婆時間

連登共享老婆

社長外冷內熱

蕾絲

男主角咁細膽

好鐘意歌詞有埋字幕
好好意境

真係好後生喎

IU快點奴役我

把聲係烏間bb

呢個真係做得好有誠意

請排隊

贊成 所有ost都勁match劇情

古裝恐怖咁多

等咗咁撚多年都未絕後

個家族肯定絕後

PO

個後生仔條線實好感動

個個年代要絕後好難

玩左幾百年都經營不善

一早睇左依套嘢
其實唔係咁好睇
仲要IU完全唔識做戲
呂真九打針打到個樣好怪
佢哋兩個完全唔襯

打仗都要開舖，社長街童look

我第二次睇係開住歌詞邊播邊睇
搵條有歌詞既片同步play

北韓士兵.....咁係咪抵死啲

一個家族最少幾廿個分子， 應該冇咁易

200年，其實比盡都係3-4代唔過份呀

燦星有冇糧出其實

後期有講佢點死

404號究竟係咩料

404號房代表乜

404號房

有睇韓國就知
呢間屋拍韓劇必出

之後會講 等下啦

返通頂更

有冇人知

暫時未見過
但會收到禮物
D禮物夠佢過世

酒店大堂真係有呢間酒店定係 佈景板砌出黎？